To je pokoj. Napravo je okno. Nalevo visi obraz. Na obraze je kočka. Nalevo vadlé je postel. Na posel leži muž. Napravo je skřin. Na skrini televis a cerne radio. Nahoře visí žluta lampa. Vpřadu je stůl a židle. Na židle sedi muž. Napravo vedle je stůl.
